[突發][BNO] GOV.UK更新左Advise人VISA出之前就好走...

點睇，其實係咪有野IMPLY緊...

係邊到見到？
有冇link

因航咁撚貴做咩要比錢食屎
in三寶we trust

係咪只係講緊leave outside the rule嘅？

未出visa前好走啦
未儲夠錢呀屌你

5+1 VISA 1月先有得apply.

我睇佢既意思係叫人1月前就好用LOTR既方法入黎喇...

咪撚造謠啦屌
人地只係講佢個網update咗啲咩
個update 就係若果你未攞到bno visa 又想帶埋你屋企人走
你屋企人就要同bno 持有人一齊去uk
樓主咁嘅英文程度想過去?

最弊佢政策唔當BNO係難民呢
要你地過去食自己自給自足

3 August 2020
Updated to advise families to travel to the UK together before the Hong Kong BN(O) Visa is available.

見佢有寫families 會唔會代表左d咩？特別係for要帶小朋友過去嘅？

我個垃圾on9老母唔肯走

睇黎英國應該收到某d消息......

又放大人地寫啲野
屌

係,
佢叫你哋如果想個visa出爐前一家人咁走嘅話就應該一家人咁走過嚟
就係咁

咁先好，咪比人蝗蟲印象啊

上面成班

屌你咪踢爆人啦
好撚多兒登唔撚用腦就放大曬人地寫啲野
之後開post推上熱門製造危機叫人走走走
到你問佢走未一係唔答一係屌柒你入集中營

睇黎英國收到風，唔走聽變猶太人

屌你真係好撚On9
不如上返2堂英文先啦好冇
唉真係咁既水平學人話去英國

睇下內文啦屌
You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit. A dependant is any of the following:

-spouse or civil partner
-unmarried partner
-child (under the age of 18 when they first applied)
-other family members where they can show there is a high level of dependency

You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit.

仲有大半年，學好啲英文先去英國，唔好影衰香港人好唔好。

無咗together依隻字嘅話成句野可以解做樓主個意思嘅......
但係一有依隻字就應該最好望下個內文

可能係針對想玩太空人嗰班人

下句會答你
英國人不嬲係咁講嘢 擺明係暗示

個句野係update summary, 並唔係正文既一部份
只係summary左update邊部份

內文人地係你無bno,而要跟屋企人走, 你要同埋屋企人一齊去
咁你無bno既, 咪要去左UK before the BNO visa is available

樓主條on9根本係fake news

終於有正常人不過佢唔係講得好清楚，應該都可以前後腳過黎，但visa要到齊人先搞得

成日都睇撚到班港豬啲konglish 真係好撚驚到時去到英國 影衰哂香港人嘅朵 做撚左香港人口中嘅支那蛆 咁撚差真係學好啲先過去

其實唔識英文又蠢嘅
不如唔好講國際野
樓主喺度製造恐慌

好似只係叫你一家人要一齊去，應該暗示唔好太空人。

驚佢地到heathrow搵唔到出口餓死左好過啦

成班人唔識英文

係, 佢內文都只係建議一家人一齊入
"other family members where they can show there is a high level of dependency"
因為如果可以前後腳去, 可能同high level of dependency有少少衝突

驚佢地唔識買飛搭crosscountry

真係講中哂心入面果句

IC
其實睇UPDATE 又無講錯既
但search together 就睇到

1月前未有VISA就係, 我估應該係事後搵唔到BNO HOLDER去證明 (因為係關口位度做LOTR
1月後整左VISA 應該可以前後腳

你真係唔識英文

前後腳你個頭咩high level of dependency
係講緊老豆老母個d 自己生活唔到需要人照顧

請膠教, 有咩高見

一d危機意識都冇仲可以屌人英文差
人地出個bno visa既目的就係比你走難
香港你正正常常咁又點會比居留係呀

咁所以我咪話內文建議係成個family unit 咁入境囉

睇完師兄最近3個post
明晒

係呀
我係屌走難撚
So what？
人地出呢啲terms就係防止我屌緊果啲人

你由佢啦
政府就係想你香港人全部留係度共享新疆榮耀
梗係要PR批鬥你走佬，話你係恐懼撚直到已經太遲嘅時候為止

推
不過我無份

屌你你真係睇清楚人地更新啲咩先啦好冇呀
真係笑撚死
咁你走咗未呀講到最後

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

我話明晒啫
咁大反應做咩啫
記得留喺度直到出入境自由入棺嗰日

咁你走左未呀

人地出個bno visa都講明係lifeboat

Block撚左佢啦

Entering the UK before the Hong Kong BN(O) Visa is available
If you’re not eligible to enter the UK under an existing immigration route, Border Force Officers may be able to consider granting ‘Leave Outside the Rules’ at the UK border for a period of 6 months to you and your accompanying dependants.

就算無VISA 入境時可以酌情批6個月

但BNO唔係本身180日免簽？

人地係講緊update 左"Entering the UK before the Hong Kong BN(O) Visa is available" 呢段入面加左"advise families to travel to the UK together"既字眼

未讀完書

恭喜你睇到字面意思了

原來係update 返跟有BN(O)屋企人去英國時候你要帶嘅文件自膠

fake news 拉

緊係坐BA

唔使恐慌
信政府唔驚，留係度共享新疆榮耀

齋睇嗰句的確可以解釋做建議唔好等拿拿臨帶埋成家過嚟
不過閱讀理解係要用常識同埋睇上文下理

國安法都出埋
連登仔：係度製造恐慌

人係要自給自足
想做蝗留翻係大灣區啦

p牌仔收皮

拉！

Sor, 英文差

屌 飛機就開
比樓主呃撚左

pin呢個啦屌

pin鬼咩
一陣啲child登仔話人屈佢唔識英文再屈人五毛呀

日日話到要走難咁，真係好好笑

根本個post就唔係討論 似測試上面留言既人既英文程度

不過我覺得 有時睇唔明 唔識英文 唔緊要 查下字典 再問下咁多位巴打一齊討論下 都不失為一個學習英文既好辦法

多聽多睇多寫最緊要

最緊要睇完段說話 自己理解一次先
唔肯定先再問人係唔係咁解 先會學到野

一黎就問人點解 唔會學到英文
我都希望大家練好d英文 過到英國可以快d適應

其實一開始份文件已經好隱晦咁叫你哋快啲去

exact7ly

但係好似話呢個法案都影響唔到佢老公同兩個仔。

LOTR 可以返工 / 讀書，就咁bno入唔得

Avios 已準備

Btw 長途機坐economy 會唔會想死

等睇有人話散播恐懼

咁大個仔, 幾時返英國, 自己決定啦

個面藍屍多過hi

睇 updates, 'Leave Outside the Rules' 要買埋 full health insurance, 大約要幾錢到吖?

現在去英國, 大人 'Leave Outside the Rules' 都可以去做嘢
小朋友 'Leave Outside the Rules' 可以返學, 但可能會係 online course.

PULL

一向都有暗示叫你快啲去，如果唔係俾LOTR 黎做乜？

冇人知中共會點反制，外相都講左如果中共封關佢地都冇咩野可以做到，所以建議你儘快走。

第2點我自己就睇唔出
佢白紙黑字寫到明建議大家下年一月先apply

個人建議如果唔係有足夠金錢支撐
或者有急住走既需要
就唔好咁急住去
因為搵到工機會接近零
1. 而家隨時又lockdown 最易搵既服務業/sales 基本上都唔可能搵到
2. 你work visa得LOTR果半年 基本上HR都會question, 唔洗旨意班人會識bno, 就好似我地香港人都唔會識本地移民條例一樣

非撥冷水
一月先去就唔同講法 assume武肺好轉 自然工作機會多返好多
再加上bno visa一黎就會見到有五年
見工都易解釋好多
你係HR有咁多candidate揀 你都唔會揀個拎LOTR啦

我睇唔出佢有咩方法可以阻止香港人拎hksar passport出境
最壞情況都可以拎hksar落左地先apply bno visa
我個人唔認為佢會阻止hksar passport holder用免簽去英國
因為實際上唔可行 大把建制派要飛去英國做生意
就算去到最絕
你買張來回中東地區 再轉機去英國都一定得啦

應該只係廢事你地再瘋狂send BNO application

我諗到既最多只係拎本火車頭出境，封埋的話其實就等撤僑啦。

２我都睇唔出，雖然外相唔能夠排除中共會唔會封關，但除非你係手足／勇武，否則你咁快過去做乜？上邊巴打講得無錯架，唔好心急，到時六個月你錢都洗曬，連BNO Hong Kong Visa 都無錢拎就無謂啦。

英國最大優勢就係本身有免簽 唔同美國
所以絕對可以係香港用特區出境 亦都唔需要申報已持有bno visa
最多都係蝕張回程機票 因為唔show visa唔可以只買單程
我個人覺得無可能禁止香港人出境

竟然有人會咁無腦信樓主

其實信唔信同而家有幾危急係無關係，佢唔開post一樣可以覺得而係好危險要走

你要明白而家唔係正常情況，仲用正常情況睇林奠同雜種係我地唔正常

再講堆哂響一二月走唔係好事，我係航空公司知你班友堆哂響一二月走仲唔收你三倍價錢？

你批簽證都要時間
賣樓都要時間
真係話走就走咩

LOTR 我即時淨係諗到 Lord Of The Rings
其實你指緊咩？

應該比班諗住做太空人既煩得多, 要講清楚埋冇BNO身份既唔一齊去就冇BNO VISA

其實有積蓄既人早D 過去一定係穩陣好多
我講緊係有番幾十萬係手, 甚至有物業個班
林鄭癲到想收集全港DNA
有錢一定早D 着草先
英國生活慳D 洗, 1萬蚊1個月係可以
都係燒6萬蚊, 比你計埋要半年搵野做, 都係燒12萬
好多拎BNO既人都係出左黎做野一段日子
好多都講緊有接近100萬係手.

英國似乎同支那鬥快，喺取消居港權前接收d 人

其實好多人呢一刻已經賣緊 / 賣咗

賣咗，但仲有幾個月先成交

我想聽下佢有咩方法可以阻止所有香港人出境

一個健康碼已經夠做

唔想講多, 教支共阻人走有咩意思
不過越散播恐慌搞到人一窩蜂走就越易打草驚蛇, 只會令更多人走唔切

可能係「旁觀者清當局者迷」呀
唔知係北京定係特衰政府話要廢除立法會
俾外國人聽到真係嚇到佢地走都走唔切

連登仔: 你撐土共, 共享新彊榮耀

支共洗你教咩真心想請教

但而家係要出境唔係入境啵

你知唔知乜嘢係健康碼

點解你唔睇埋其他3樣
-spouse or civil partner
-unmarried partner
-child (under the age of 18 when they first applied)

唔知
想知可以點樣關出境事
求指教

唔支持白票兵
但佢有條片講健康碼講得好詳細
你可以自己睇睇

根本土共真係想阻你出境有大把玩法

咪就係
人地句野意思係已經有updated既 advise比果班人睇

我真心想知有咩方法
虛心求指教
唔好講一半唔講一半
上面幾位巴打都係講完呢句之後就無解釋落去

強制香港人要拎到健康碼先可以出境？
我又唔係要短期內返香港 同健康碼有咩關係
你話英國政府改制話一定要有健碼碼先俾入境就唔同講法

自己睇片啦， 都已經講埋畀你聽邊條片

希望啲仲記得杯葛中東三寶

去台灣轉機啦

成班盲毛內文又唔睇/唔識睇 有人開po就鳩講幾句信到十足

無人理樓主好耐，不如你睇返啲回覆先

其實有乜咁難
1. BNO 特區護照唔出得
2. 無健康碼唔出得
3. 無良民證唔出得
4. 直接封關
5. 停飛航空公司

我就咁講都一大堆

我都識講一大堆 但問題係可唔可行先
大把藍屍廢老要出境做生意 1,4,5可能性係極端低
是但做一樣都會真攪炒

2,3 用係出境真係可行？而家唔係外國要求呢堆文件
咁做會停哂所有流動
港共的確係咩都做得出
但問題係咁做會連藍屍都無得益